По желанию можно добавлять любой другой функционал, 
расширять возможности классов и т.п. 

Можно фантазировать как угодно в рамках заданной темы. 
Чем более интересный получится проект, тем лучше 😉

---
# Ресторан
## Общее описание
- Состояние Ресторана (актуальный список блюд) необходимо хранить в файле 
и загружать/сохранять каждый раз при чтении/изменении.

- Список блюд представляет собой: категория-товары.

- Товары - это классы со своими свойствами
(у всех блюд КБЖУ и цена; 
у мясных - тип животного; 
у алкоголя - процент...)

## Возможности (API):
- Просматривать/Изменять список блюд (со свойствами).
- Получить/Изменить название Ресторана.
- Получить тип(ы) блюд с самым большим / маленьким количеством в Ресторане.
- Получить всех блюд из определенной категории.

## Тестирование
- Написать тесты для каждого класса (один файл *_tests = один класс)
    - Протестировать `__init__`
    - Протестировать `__str__`
    - Протестировать сохранение/загрузку файла
    - ...

## TeleBot
